(聖經預言成真?)美國公司擬員工體內植晶片「方便辦公」

2017年7月24日 星期一

美國有公司計劃在員工體內植入微晶片，員工可用微晶片開門、登錄電腦、使用影印機、在休息室買零食時付款等。公司強調，晶片沒有全球定位系統。
其他報道：【短命8號波】天文台長分享烈風位置圖：這cap圖會成經典 指近年有人關心假期多於災難預防
美國威斯康星州的Three Square Market是一間軟件設計公司，他們計劃在8月1日開始，注入射頻識別（RFID）晶片至員工的手指皮膚下，每件晶片價值300美元（約2300港元），由公司付費。公司預計將有50名員工自願參加。
Three Square Market行政總裁指，將來的體內晶片會普及，應用於護照、公共交通、買賣等等。他續指，數據是安全和保密的，並強調「入面沒有全球定位系統GPS。」

辭職點算

微型晶片將被用作獸印

六六六
「他又叫眾人，無論大小、貧富、自主的、為奴的，都在右手上或是在額上受一個印記。除了那受印記，有了獸名或有獸名數目的，都不得作買賣。在這裡有智慧，凡有聰明的，可以算計獸的數目；因為這是人的(總)數目，他的數目是666。」（啟十三16-18）
我在1978年12月23日 信主，21年來，我看著666這個預言不斷發展。初信時讀這段聖經，覺得很難應驗。「在手上或額上刻上666的印記，這麼難看，怎會有人願意？」「沒有獸的印記，就不得作買賣？不會吧，有錢為甚麼不能作買賣？」再看一些基督徒製作的影片，例如〈夜間來的賊〉（the Thief at Night）和〈獸像〉（Image of the Beast），發覺影片中受獸印的人，有明顯666的字樣印在額上或手上，一下子就被認出來，「太著跡了！」
雷射激光刺紋
曾看過1983年7月出版的一本小冊子〈666的奧秘〉，提到華盛頓國立大學的一位教授R. Keith Farrell，發明了雷射激光刺紋槍（LASER tattoo gun），可以用雷射激光在三百億分之一秒間將數目字注入人體。這種刺紋肉眼看不見，但用有關的儀器就可以讀出來。這個消息令我十分震驚，雷射激光刺紋，不會有礙觀瞻，又不會被人發現，應驗666這個預言的可能性出現了，666這個預言「萌芽」了，主回來的日子近了！不單如此，該冊子的作者還指出，座落在盧森堡的「歐洲共同市場」的大型電腦的標幟是獸（The Beast），多麼不可思議！
20世紀末，電腦科技高速發展，許多先進國家已經進入無現金時代，發薪和交易均可經由電腦自動轉賬，既安全又準確快捷。另外，信用卡也日趨普遍，所謂「一卡旁身，世界通行」；加上「電子錢」（electronic money）的發展，出門購物已變得十分安全方便，不必再攜帶大量現金。可是現金卡和信用卡也有被人盜用的危險！如果用雷射激光刺紋，將信用卡或其他資料印在人體上，便不怕被人盜用了。試問誰能盜取別人的頭或手去簽賬而又不被發現呢？

無gps唔代表唔可以定位

RFID一樣可以定位，只要周圍有receptor

獸印

永遠都係手內

他又叫眾人，無論大小、貧富、自主的、為奴的，都在右手上或是在額上受一個印記。除了那受印記，有了獸名或有獸名數目的，都不得作買賣。在這裡有智慧，凡有聰明的，可以算計獸的數目；因為這是人的(總)數目，他的數目是666。」（啟十三16-18）

天國近了，你們應悔改

強國版最先推出

kingsman又有新idea

之前有圖美國片
叫辦公室大斯殺
入面啲員工又係植入咗啲晶片之後有人要佢哋全部互相PK殺凈最後一個，如果唔肯就引爆體內晶片一個一個自爆

到時班五毛又開post 話香港落後

屌你有無睇過大屠殺

機界賤種：預言成真，離樓價跌破五成不遠鳥

人類開始自願被 big brother 監管

The Belko Experiment

2幾時上

香港人一早間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

乜晶片唔係入後頸咩

幻彩詠香江